四個月啦！屌我地死咗百幾個手足

借朋友帳開post
四個月啦自己人不停咁死
對面班狗反而乜撚事都冇
以前我哋打狗而家俾呢？
啲狗醒目咗，少咗落單鳩衝
我哋要增加攻擊距離
我哋嘅宜家攻擊距離最遠都係二三十米
唔該咁多位前線唔理辦法都好都整個盾可以擋彈
同埋中後排唔好一味撤退
我哋要保持隊形

光復香港，時代革命
六大訴求，缺一不可
香港警察，吞槍自殺

[行動討論] - 跨區晨運

1/10

幫推

仲打陣地戰?

推啊！咪撚俾人帶風向
和勇永不割蓆

游擊戰嘅話唔夠高攻擊力，寧願分18區戰線

石器時代vs現代？

遊擊唔洗講攻擊力 係志在對方捉你唔到 不停騷擾

佢捉你唔到姐 但有幾多手足又俾人捉到

用箭同同真槍實彈冇分別，都會俾狗定性為致命武器。
所以